膳心小館10萬payme戶口被𣿬豐凍結

上海銀行又搞鳩黃店

我哋停收Payme的原因
今年農曆年前，我哋推出蛋卷、角仔、盆菜、糕點……，為手足們提供就業機會，希望佢哋可以有錢過年。事實上，的確產品大賣，部份糕點真的賣到斷貨，手足們亦努力加班，為我哋趕工。見到佢哋的盡心盡力，作品得到師傅認同，成果有目共睹。
可惜，在落單時，好多客户要求我哋用Payme付款，我們亦爽快答應。怎料，我哋共$99931.8，被匯豐銀行的Payme扣起了，不可轉到我哋公司户口。我哋多次發短訊聯絡Payme(因為Payme根本沒有公開電話)，都係石沉大海。我哋搵過金管局投訴，佢哋又係電話錄音。
對好多店舖嚟講，十萬蚊算乜吖，開間中心都隨時掟五十萬出嚟喇。但我哋只係一間小型社企餐館，除了營運，更肩負着社會責任，一直為有需要的弱勢社群，提供溫飽及就業機會。十萬蚊對我哋嚟講，唔係一個小數目，亦直接影響我哋扶貧工作。
我唔知道，Payme 係唔係Play me，但我可以向大家保證，訂咗的產品及圍席，沒有受到影響。只係我哋唔敢再叫客人將錢，存入Payme度。嚟梗幾日，就係農曆新年，我哋同班被遺棄的年青人，會盡力推出更多到會及盆菜產品，希望佢哋可以賺多一點錢，可以拎番屋企俾家人過年。
最後，我想同大家講，我哋暫時唔敢再收Payme，希望大家訂貨或落訂時，用其他方式付款。不便之處，敬希見諒。對於匯豐Payme扣起我哋啲血汗錢，我哋星期一會轉交義務律師作出跟進。
膳心腦細
#良知 #小店 #膳心小館
#我哋正式暫停收payme

滙豐..

連登仔：唔好搞匯豐
邊個搞匯豐，邊個就係鬼

推推推推推推推

Push

仆你個街

DLLM 又係HSBC

匯豐

嬲得濟打錯字

Payme已不可信 滙豐已不可信

好恐怖

原來D錢擺PAYME完全無保障
話沒收就沒收

英資匯豐又一次大把大把打落連登仔塊面度。

咪撚再用pay me 鐘意鎖你就鎖你

唔好搞外資 邊個搞外資就係鬼

外資就係有奶共特權 吹咩?

罰下佢先得

從來無用過Payme，只會用FPS

星火單野之後已經有人叫大家罷用payme
點解仲唔罷

你唔講我都無留意添，我本身純粹意思係又係滙豐

唔好再用滙豐啦⋯⋯

我覺得似係

屌你老母匯豐

應該用左私人payme做商業用途..

正常係會打黎問交易紀錄
唔會一黎就凍結＋唔覆架啵

仆街左膠

係咪因為用左payme 個人account收錢呀?
公司名義要用payme business
我諗係有人篤灰比hsbc

幫襯過好多舖都係用私人payme收錢

叫佢用paypal會唔會好啲

推

爆limit 咋
連登仔又會吹風搞外資

私人PAYME LIMIT 100K

掉上Twitter
等世界知hsbc幾撚仆街
仲話金融中心

幫美帝上彈啦

又有人上腦
私人account 爆limit 呀

你無被遺棄的

如果金額大同次數多就好易捉到
情況同網上賣野差唔多

應該係

有冇得救？

個垃圾唔識搞 亂咁用 比人freeze就怪hsbc

似私人payme爆limit而銀行星期六日唔開無聯絡
睇定啲先

terms寫得好清楚...

會輸民意架

星火單野話左比你知匯豐野信唔撚過
仲要貪方便繼續用payme

自己小心啦...

等星期一再跟進

Btw hsbc 都係仆街

Payme 唔申請business版，梗係奶野

籌少少錢比佢地過難關先
之後一人一信屌爆大貓

英資唔好搞，黃架

黃色經濟圈只可用現金，最好美金，其他好易斷

首先你個payme係咪公司戶口先如果係用個人戶口就冇得懶啦

用 personal account做 business野。。。？

個人户口唔可以商業用途

應該係藍絲負責，所以一黎就去到最盡！

賴

如果確認佐係商自自己膠就刪貼啦
一陣又比人利用吹風

-0-0

黃你條毛

今次喺關佢事未？

D人話唔關
話係店主傻仔用佐個人Account 唔係商戶Account
所以查清楚D先

其實所有同錢銀有關既野
理論上都要分清楚個人同公司
戶口係 payme係 八達通係 甚至支xx都應該係

因為你公司所有"收入"都關稅事

唔好話以前xxx成日咁做
無人報串咪無人理囉

係有人報金管‘懐疑’hit 左AML,所以身為銀行為左保安一定要要停戶口黎查究竟是否屬實
大家諗諗報嘅會係咩人？

九成用私人戶口payme收錢啦
呢方面hsbc都算係咁，好多細舖小生意都無封account
佢做到cap左個額有啲過曬籠

另一方面，payme business限左hsbc工商客戶先俾開，係人都知hsbc細公司勁難開戶

兩邊都有問題

真係用個人acc payme收公司錢就冇

推呢個，樓上peter個種完全係引戰，無d建設性

過左限額？

好多間commercial同個人收donate 都block左唔比用

一撚樣

樓主請置頂

唔好又吹風啦
好大機會用咗個人PAYME
見你交易咁頻繁咪Block鳩你

Pigj

cls

燒獅子好暴力

燒左匯豐總行都唔割

又係hsbc

用paypal算數啦屌

乜又係你呀咁落力推人去裝修呀

又發出邀請

匯豐Payme 都好似搞尻過升旗易啦！感覺上100%係政治打壓。表面嗰浸要乜嘢嚟耍就唔知，至今仍未聽過有任何藍色商店被Payme 留難

屌你, 試下佢自己度發生睇佢會點講

Peter仔入衝出黎帶風向引人屌柒滙豐
唔好以為個個都會俾你spin到先得架
成日想幫你老頂中資紅色資本轉移視線收收皮先啦

取消戶口無問題

錢點都會比返人

你睇番起底就會發現佢乜都叫人裝修

英資銀行 美資銀行
英資公司 美資公司
英資股 美股
英鎊 美金

pish

搞唔搞係另一回事
睇番佢fb留言 好多人都俾人block咗payme戶口
有啲係開ig shop用payme收錢都俾人block咗
好似係因為爆咗轉賬上限
不過直接block又好撚on9

如果好似今次咁俾HSBC扣住咗10萬可以點解決？

Business版廣告賣得好行喎
不過都無理由咁樣扣起又唔覆人

黄店大撚哂咩，唔用腦違規俾銀行ban

如果係payme有機會係太大量交易數先block
可能唔關事
有冇其他開舖頭嘅人個ac都俾人block咗？

等緊垃圾英資回應 ..
如果手足係用左個人黎收錢，即係商業用途，咁咪揾番d藍店黎舉報

DLLM

匯豐心諗我唔信你班柒頭唔用我 我當你地狗咁撚你都吹我唔脹

利申：真係做唔到唔用匯豐

藍C

闔家剷

用支票比錢 或Apple Pay Android pay 比錢

payme個人acc唔可以做生意，唔好炒車

佢咁樣鳩ban真係好難叫人再用佢
用fps算啦

真話係難聽啲

捉到鬼未？

我屌你老母呀hsbc

屌

hsbc一定要上美國製裁名單

鬼唔鬼唔知， 不過分化撚就有條係度

短時間大量交量冇計

英資同英國政府未一鳩樣

匯豐前線好多係黃架
邊忽黃

唔好用個人戶口做商業用途啦，有避稅嫌疑會比人停戶口

呢個樓豬全部post都係追擊外資
不過算啦連登仔雙位數智商，大遊行前就有單新聞比樓豬隻高級五毛助攻

其實可以用HSBC威脅英國禁用華為

呢個我信，因為同國泰一樣多後生

但管理層藍就已經無撚用

垃圾上海銀行

更正唔係樓豬，係呢個peter乜柒

其實hsbc之前俾美國罰過好多次

唔係呢種罰, 而係直頭排除出美元體系
因為有前科

知唔知點訂佢既盆菜？
fb搵唔倒

仲有咩藉口

你個 payme 係公司戶口定係私人戶口？戶口被封，大有原因
AML法例對銀行要求嚴謹，未必是針對性封戶

奶共匯豐

連登仔：睇條款呢啲野點會係user責任

支持

-o-o

on9 hsbc？

就算真係凍結都要話比個客聽啦
唔撚應係咩態度 打劫呀?

82002727 打去問啦

本來諗住慢慢轉走hsbc既錢，依家都係一野轉走晒佢算

裝修本身係有一定風險，就算裝果下冇事，便衣又係跟實係後面
浪費兵力係間打擊唔到港共嘅企業度

push

銀聯又外資？

Citibank
我都係hsbc

好似講緊條底褲

黃店都係開個citi保平安啦

滙豐唔駛cut 的不過唔好擺咁多錢

我都開左citibank

fps本身只係一個platform

Payme係匯豐 搵律師打去匯豐

奶共狗

大家千其唔好由中環遊行至銅記 但Shopping 行街路線可自決

痾篤尿睇下係咪黃先

唔係話幫獅子講好說話
不過"不可轉到我地公司戶口" 呢一句
好大可能係用左私人戶口收錢
戶口公私用途混亂
呢樣野係任何一間銀行都係死硬的

條友好煩

如果係用咗個人戶口違反T&C咁係間鋪衰喎

去開戶果間分行嘈 再做書面投訴 應該拎得黎錢
Payme係會鎖人 如果你用黎使生意
要用payme businesses 先可以

Dls
Push

S

英國係我地祖國 英資想點都得 英領點報狗都得
邊個搞就係五毛係鬼

話唔俾就唔俾
Hsbc係唔係食唔撚夠美國罰金

手續費貴好多

如果係個人戶口做公司用途咁真係冇得嘈

咁有啲on9 :0)

我上個月都開左

無一間銀行係信得過。唔好以為美國銀行就會好啲，金管局管理下無一間係好。
好似老人家咁用鐵罐收起啲錢安全過放銀行

有冇證據確實佢係凍結戶口，而唔係滿上限先？

因為Payme正正就係每年有十萬轉賬上限
無論係咪都好，求證據
費事炒車

當日因航就係咁
宜家滙豐又重演一次

大家查清楚先放上嚟

拉

商用payme係咪好難開？

奶共滙豐，擺用你啲服務

Agger

等睇全城炒車

無錯

但

無做過野嘅兒登仔唔會理 只會一味批鬥hsbc 邊個幫hsbc講說話就邊個係鬼

英國佬奶到雪雪聲

explain all

不明匯豐payme business 賣咩鬼廣告

你睇仲有咁多人真心覆佢個留言就知連登仔幾易撚

佢個公司戶口係咪真係商業戶口先
好多人開鋪拿個個人戶口收錢 成日比匯豐打去溫馨提示再bam ac架喎(商業戶口好難開)

推行動post啦又上咗熱門

用私人定商業acc都唔講一句
用商業acc都比人鎖就真係大事 要即刻取消acc

無你既事

成班上晒腦 見匯豐就踩
跟晒規矩做嘢都比人批鬥

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

唔spin班弱智仔去搞外資，中資點開門又安心做生意 最好搞到外資歸邊都幫埋政府手，反正成班弱智點都係會搞鳩人

佢應該係話
間舖應該直情用銀行戶口個fps id收錢

推到老細澄清

啲尿黃

屎都得

石獅子係歷史嘅一部份

推
點解要扣起人哋啲錢

屌 姐係逼我唔撚用Payme

寧願信老解係黃

所有2邊都有問題

吊

去用現金懲罰下佢先啦

唔再用Payme！

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

聽日出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Delete app 啦各位

點搞。各位

payme
有無人聞到支那宝都會打算咁做 到依家都未見出事 利申只用嚟fps

其實吉野家前線都有黃架 咁我地係咪應該食返吉仔

Del app之前要關閉帳戶先
唔係就算del咗app 人哋都可以用pay me俾錢你
到時你又要焗住down返個app轉返啲錢入銀行

係咪payme個人戶口
以前聽過有人拎去商用
太多交易然後又係俾人封咗
官方答案話payme唔係拎嚟商用

係個人payme定 payme for business.....如果用個人payme就....

不過個人Payme服務麻麻係真

支那寶唔係銀行未必管咁嚴, hsbc係銀行反而會揸正嚟做, 如果真係用咗私人戶口做商業嘢就真係血的教訓

快啲吹雞用現金懲罰幫小店渡過難關先

一係個人ac商業用 一係爆limit搞完程序野咪俾返錢你
留名等睇下個post就話柒撚左

認同

血的教訓, 大家要幫小店都唔好貪方便問有無得用payme, 私人戶口做商業嘢好易中伏

有d公司一路都係用payme

一定唔撚得 我都比匯豐商業問過話
溫馨提示我個戶口唔可以作商業用途 再係咁就會終止我服務
比埋電話你都得2233 3063

Payme係有business account

如果用個人係有機會俾人封
觀望一下先

冚家產銀行

而家睇落似就係用個人account做公司野出事俾hsbc凍結左
所以要保持行車距離

真？

personal 同busi 有乜分別? 要比annual fee?

拿
星火得匯豐扮盲比星火用其他公司戶口運作左幾年
舊錢當日唔係匯豐唔比走，係無其他銀行肯開戶收搞到走唔到，停戶之後金管局凍結資金已經係一個月後既事
照某d人標準，星火單野全港其他銀行唔肯幫即全都係共犯，點解淨係拎匯豐屌？
我覺得匯豐呢幾年已經仁至義盡，要等佢地有乜解釋，搞清楚左件事先做野先合理

你老尾又係hsbc, 有冇人可以叫佢比戶口號碼或gofundme眾籌?
我地一人夾一千幾百比佢好快夠數!!!

祝五毛你全家中肺炎

留名等睇HSBC 打手護航

每單交易都要手續費

打咩柒 成班戇鳩連登仔鳩毛都未出齊
上google打匯豐封ac都知匯豐一向嚴架啦
上次唔知邊單新聞間鋪個老闆個人戶口收錢比人封ac
匯豐要佢即刻還哂之前買樓借果舊錢
商業戶口又難申請到仆街

保持十秒距離

早就唔用Payne

唔使睇terms
用常識都知用personal戶口唔得
但hsbc冇提供支援都係有問題
唔係違規就等於任佢鎖唔使處理
當然間鋪有冇吹大到就唔知
正常銀行一有動作跟手就寄封信比你
唔好話鎖acct就算罰一百幾十都有信收..

其實想問大家仲記唔記得一個hashtag 50cents4hsbc

垃圾hsbc

agger

呢個野好黃好高質
但係上次去無乜人

playme 真係無改錯名

其實啱呀，就算612都係得HSBC户口...

等睇無腦嘅盲反呢不如

嘩
歪理到，開始唔知咩叫道理

啲人喺fb都係咁問都無答

銀行L表示 payme不可以作商業用途 比人freeze係正常既...

扮盲比你開玩幾年，早一個月叫你走，你玩完走唔到怪邊個？

如果係
其實單野同星火差唔多
個人/公司account唔係interchangable...
暫時唔好跟車太貼....

搞黃店先唔係五毛？

先唔分黃藍, HSBC 出名嚴,
以前已經有好多公司, 無拿拿被HSBC 取消戶口,
所以好多做生意嘅人先鍾意用BOC
因為出名hea做

黑豐

好似幾年前hsbc俾美國罰咗一次洗黑錢罰得好甘, 所以所有戶口只要有不正常交易佢都會有理無理凍結咗你戶口先, 例如好大額或者好頻密嘅交易都會凍, 平時小市民唔留好易中伏, 我都係幾年前無意中轆咗入個連登post先知有呢啲嘢

咁你講下你d 道理出來

唔關limit事, 應該係衰大量頻密嘅可疑交易俾人凍結戶口

其實我都好亂一時一樣

總之就咪撚再用匯豐啦返

講真有幾歪理?

星火用緊第三者戶口收捐款，而星火本身可能連註冊都無
匯豐隻眼開隻眼閉幾年，其實做到盡
而且張cheque都開左比星火一個月
一直未present
依方面唔應該計落匯豐度。。。

罰左十幾億美金。。。

HSBC驚再俾美國罰錢所以會揸得好正嚟做, 如果Magnitsky Act份制裁名單出爐HSBC一樣會大屠殺...

掂到電腦系統條凍結規則自動鎖咗？
又係星期六日冇人開工所以冇人覆機冇人解鎖？

聽講再奶野就停牌，所以有理無理都凍晒人地戶口

出賣香港人

payme business, 不解釋.

邊撚個話燒獅子好撚心痛
行出黎 我保證不打死你

唔好屈連登仔

平時小市民無咩影響, 但係如果你用緊或者打算用hsbc戶口搞集資眾籌會有大量金錢交易嘅真係避得就避, 貪方便又無做好資料搜集好易被凍結戶口

咁你話咩人歪理

屌，之前有fd開ig Shop爆額都比人封
唔好因為黃店比人封就著晒火
銀行一向係覆得慢
自己親自上去問啦

咁大額…

IG shop 唔使出飲食牌
又唔用商業登記, 但以商業營運

但都係個句
如果係citi的話 其實都會一樣

personal company戶口既要求完全唔同
而唔同人名/公司名既戶口真係不能亂用
所以依件事 都係等有多的資料要再作判斷

出事就話人唔岩

所以有啲e-shop payme
都係用lunch, dinner名義收錢

一次就話你驚俾人話洗黑錢姐
第二次啦 無得懶啦掛？

即刻cut 戶口

推
推
推

屌你老母

仲忍第2次?

英國買緊華為

日落國商家政府奶共奶到雪雪聲

有busniess account嘅鋪頭多數會有個有qr code嘅payme膠牌仔擺出嚟

屌佢地老母

過左咁多年，電子支付最大既壞處就係無啦啦可以扣起你筆錢。 大家以後消費盡量用現金啦，除左唔洗比人扣，仲有消費既私隱都樂重要。

推，宣傳唔好用payme

睇T&C啦
一早整撚左係度，用家用之前唔睇清楚使用條款
Block9你，怪得邊個

一定要推上國際

up

連登仔又炒車

匯豐愈嚟愈恐怖

母親之前做恒生
話私人戶口轉帳金額過多 會比人封戶
封戶之前應該會有通知

請唔好再用私人戶口處理龐大金額轉帳入數問題

咋咋林咪再用payme 喇，真係更衰過八達通。
好似有樣野叫Apple cash，不過我都未試過。

匯豐打壓民主 與香港人為敵
所羅門快d做嘢 唔好再係Twitter用火星文打飛機

大家最好用現金呀

有FPS 點解仲要用PAYME?
貪佢早出幾個月?

不了

大家要用現金呀

咪天真喇，佢哋認錢唔認人。係人都知，全中國嘅社保，要買國外資產，一定係經佢，專俾中共洗錢。

大貓真係社會垃圾，一定要抵制

係囉，拎私人戶口黎商業用，一定係匯豐錯啦
商業版要收手續費嘛，當然用個人版啦
個人版有t&c寫明有每月/每年既增值同提現上限又點
使咩睇條款嫁，過左額鬧匯豐咪得囉
用到過左每月上限轉唔到錢就屈匯豐凍結就岩嫁喇
反正大把同路人盲撐
用個人戶口黎逃稅逃到爆埋用戶使用上限都無錯嫁
係錯都係匯豐錯之嘛
黃店有手足加持做咩都唔會錯仲聲大夾惡嫁
我就等睇佢同匯豐自爆個人戶口商用，鬧匯豐打壓黃店
跟手比匯豐cut晒個人戶口
希望佢無匯豐信用卡無借p loan無做mortgage
唔係比人call loan又生又死

一向覺得所謂洗黑錢罪都係bullshit

犯毒就告佢犯毒，打劫就告佢打劫，洗咩野黑錢

payme 可以用nickname
FPS 比人知道名

你又肯定人地逃稅？

匯豐無提供合適服務俾唔同客戶就無問題？

無麵包？食蛋糕咪得咯

仲用呢d垃圾銀行，後果自負

做乜唔cap評論？
完全一面倒解釋喎

Hsbc 之前被人罰左廿億就係因為洗黑錢

港豬要貪信用卡儲分

HSBC正一含家鏟

我知很多銀行已被罰錢，我意思係我根本唔認同有洗黑錢呢種罪

爆limit？

罷

係囉，用個人戶口黎收商業用既交易一定唔會係逃稅
每一項交易in out都有記錄
請問佢用邊間會計師樓定佢自己報稅，會報埋自己私人戶口既交易？

匯豐真係正仆街
有商業戶口提供唔同黃店講
有payme for business唔同黃店講
你周街掛牆巴士站落廣告，網路又落左廣告又點
連t&c講埋唔準商用同有上限又點
你無兜口兜面同我講，
我唔知唔係我錯我無知
係你匯豐無逐個客提醒
擺明係你匯豐唔岩啦

跟貼啲，匯豐12年比老美罰咗16億美金，之後驚死驚到仆街，孟晚舟同伊朗做生意都即刻篤灰比美帝拉人啦，佢唔守美帝啲防洗錢指引同制裁名單老美有權唔比佢用美金結算同罰到佢仆街

講到明個人戶口，做商業野block左你好合理，
滙豐唔block你既話俾人罰億億聲係咪客戶俾返？

Bus唔businesses 都係後話，本身PayMe limit就真係得十萬

唔好用hsbc啦

得啦金融撚，霸權一定無錯
唔食麵包就一定要食蛋糕，咁都餓死就抵撚死啦

睇其他ching既comment
其實用citi 後果一樣

祖你老母。香港還香港，英國啲垃圾奶共國家咪行咁埋。

講到明反對遊行，你聽日係咪唔撚去啊

......

屌垃圾payme

應該係爆左每月轉帳上限，私人帳户payme一個月轉入户口上限$50000only

如果用私人户口一下子收咁多條數，會被hold都正常，因為我都試過，之後銀行打電話嚟叫我解釋返點解咁多入數，其中中銀同我講幾多日之內會取消我個戶口，我就喺限期之內落去轉走返晒啲錢

capped from fb

係囉，霸權諗住用T&C黎免責？
而家擺到明唔止唔睇你t&c，唔撚同意但我又要照用，用到hit到你t&c咪放上網公審你夾到你要為我而改囉
霸權正一垃圾
唔知邊邊係霸權呢

黑警講到明3個人以上就係非法集結，你多過3個人就抵撚死啦

咁你地走去FB提佢要開返個商業戶口咪得囉
都唔知你地係到為咗呢啲事嘈黎嘈去做乜鳩，完全對同路人0幫助

邊個人再用payme就放佢上連登

有audit 會 check, 唔係你話唔block就無人理

有得唔用payme都唔用唔明點解個個都肯用payme唔肯fps/直接銀行過數 payme啲錢都要即刻轉入銀行 有必要先再增值

睇之前美國罰HSBC個單嘢仲有個系統出戶口黑錢Alarm，出事之前HSBC會請一個所謂第三方auditor 去monitor alerts，不過第三只員工只係clear alerts而唔調查，直至有一個officer 督HSBC灰，就之後就罰2B USD
而家HSBC應該一有Alarm 就停你account ，尤其是大量用戶短時間過入一個戶口錢，係其中一個洗黑錢red flag ,HSBC好難唔停你

匯豐做乜都無錯，咁星火抵死咯

又係英國佬

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

大佬，你亂9咁黎hsbc可以點幫你，俾人罰錢係你account扣？

其實人哋係投訴完冇人理先公開咋窩

唉。但見到依度好多ching反射式既反應
忍唔住都係要講多兩句
同路人更加要提醒

paypal都會check，公司一樣要交證明

黃店大撚哂，邊個唔幫黃店就係藍（好似係）

就快黃店借錢唔準時還俾銀行追數都要屌，銀行咁有錢點解唔通融，仲唔係奶共

星火當然無錯啦，一定匯豐錯，好撚錯個隻
11月比票你，明知你出面唔會搵到銀行開番同名商業戶口，所以開張tony名既現金票比佢，諗住佢一入就變白錢係錯
使咩幫星火諗咁多
比星火現兜兜拎走丫嘛
比現金票人有無諗過人地好忙個幾月都無時間去入票嫁？
匯豐有無每日三餐打去提人入票呀？
你做咩唔比現金人呀？
70舊磚匯豐唔係無呀嘛？
我唔要你1000蚊紙，我要你500蚊紙都係140舊磚，一架小型貨van都裝得晒啦
點解匯豐要咁仆街開張個人名既票比人？

金管局？

廿二世紀都黎啦仲人手block咩緊係system auto bam啦

星期六payme team無人返工緊係無人覆

笑撚死 仲有咁多人洗地

error code唔使睇
t&c唔使睇
上限使咩理
我黃店大晒嫁嘛
去門市投訴你好即刻覆我
使咩搵岩部門同拎approval姐
做咩唔即刻開番比我
對黃店黃人要行另一套準則嫁嘛，
要好似黑警對藍絲咁，唔係你就係奶共

由頭到尾都唔係凍結，只係過左每月提取上限
佢搵到好心人蝕自己個額黎比佢的話
其實佢可以payme其它人，其它人fps或者現兜兜比番佢
舊錢一直都係度
用個人戶口做商業野黎慳手續費，佔完匯豐便宜
好心就唔好咁揚，細細聲贏唔得既
hit到人t&c過埋上限仲好意思公審人
佢比人cut埋私人戶口就好笑

唔夠人講就發爛渣撻星火出黎遮醜

Tui

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

由DAY1開始已經覺得PAYME係垃圾
都唔明點解咁多人用

老實講其實星火單野真係抵死，匯豐都算通融左好耐下

以前捐錢見係借人公司仲諗住好快bam，點知個戶口捱到幾年

1. 廣告多到爆，網上/分行/電視/掛牆/巴士站都有
有rm湊既戶口會逐個客介紹，人地要跑數
仲要幫埋用Payme for business既客做promo同廣告
節墮到出埋internal推廣叫staff去payme for business既客度用payme送coupon
2. 你裝app同申請服務時既t&c有晒上限同講明唔準商用
仲要話埋你聽個限額登記左身份證會高d, 登記埋匯豐戶口又再高d

一定匯豐錯，匯豐責任最大

垃圾滙豐

所以而家triage咪瘋狂請人
仲要幾條team 24/7咁開工
早一兩年直頭係恒生fcc搶人

電子付款既後果

果然一早開Citibank係最好選擇

匯豐仲要大集會前先搞9手足，會唔會係配合狗ge行動，引手足入局？
anyway，聽日想裝修ge手足要小心同be water; 和理非手足就唔好再捉鬼啦，幫手睇水同cover仲好啦
和勇一條船呀，大家一齊前進先係最強ge力量

你老母轉既密度同金額係點?

Paypal香港係有SVF牌
個人account嚟做商業用途一樣都會bam

而且paypal business 手續費貴

咁多可疑交易 懷疑洗黑錢都好正常

社企都搞

1.19

冇用payme for business 用payme 咋?
用payme 當商業用途其實係違規，
Payme for business 先可以商業用

係罰左幾次，dpa罰左一大筆，再dpa剛完就即刻再搵番未做improvement之前既事黎再罰，跟住操控匯率又罰
當匯豐水魚咁cap
其實仲有單係歐盟pend緊單操控匯率未判未知罰幾錢

你去hsbc 個個counter 都係payme for business wor
開戶口就即刻有payme for business sales 搵你

香港人捨得轉戶口未？

Payme垃撚圾
但朋友小店係運動前已經發生過同樣情況
原因不明亦搵唔到人解釋

未必同政治有關
可能收太多錢就自己lock acc

Push.

開到離岸先講啦換湯不換藥

fps 啦

今時今日匯豐真係無資格話自己無辜

涉及錢既野就好敏感
既然講到咁大無謂精神, 點解比人封左就大叫
睇得個錢咁大就更加謹慎d 啦, 比人抽後腳
又要用人地個平台去搵錢, 但又唔肯睇條款, 睇下人地有乜限制

diu 又係hsbc

721 831 101 1111

又係匯豐

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

仆街！

私人payme連增值都有上限啦

好恐怖 根本係搶錢

白紙黑字寫明又唔睇

顧客永遠是對的既心態

Diu eat shit ka HSBC 還錢啊

間鋪頭係用商業payme戶口定用個人payme戶口收錢都冇講，不過罵左先冇死

利申：用開fps，比班用payme同事杯葛

日落狗

等間鋪講下係商戶定個人戶口先啦

仆街

人總需要重覆犯錯才會醒覺

眾人皆醉xxx

推 一定要推到匯豐講清楚乜事

利申 已del Payne

咁都可以賴落去 極品

仆街上海銀行

payme 一向是垃圾

可以cut滙豐卡嘅就cut咗佢啦

其實中銀都幾好用

你咪撚三個人出街，我即刻藍屍上身報警話你非法集結

匯豐本身咪又係洗黑錢洗到俾人發現罰錢先咁多規矩，講到匯豐聖人咁
成班拎住匯豐個名就企係高牆批鬥雞蛋攞虛榮感

咁你憑咩話人歪理?

又冇講係唔係用個人戶口收錢，
冇得評論，廢時炒車

呢個真

小心炒車
HSBC咩都未講

d 人問佢用personal定business, 而家全部都咁答，睇來老細都係固執唔聽人講果d 人，九成九個人acct 啦

我哋公司戶口一向用開payme都無問題。自開始賣賀年食品後，被蘋果兩度報導後，就被hold錢了。我哋都想係誤會。可惜，佢哋成個網頁，連電話都無。分行又話唔關佢哋事，信息佢哋又唔覆！
我哋已交義務律師，星期二交上法院，佢哋唔喜歡覆我哋，就睇吓叫佢上去法院，點同法官及公眾解釋吧！

比人覺得洗黑錢
雖然係同路人 但理論上賺返黎既錢都要報稅

垃圾 HSBC 屌你老母!

你已經被morning sir

好可能用個人payme黎做business被人check到
因為突然咁多translation 同有limit
老板落去分行問清楚，之後拎返錢出黎啦

屌你老味 唔好以為黃店就大哂啦 柒左就認啦

一定入公司戶口啦

我覺得係用左個人payme收business數
突然入咁多錢同埋唔同來源
肯定懷疑係fraud...匯豐跟程序做嘢姐
金融中心如果唔ban先係問題..

唔好跟車太貼

憑咩凍結

黃店大哂架喎一定係匯豐錯

店主係咪上得兒登多，智力開始變返中學雞連Payme business都唔識

蘋果有，奶到雪雪聲港豬照買照用

好事

最醒係你
咁你睇咗銀行條款未 私隱條例未
如果你係香港人嘅話
你讀熟基本法未

Signed

咁咪停payme服務
做咩要涷結資金？

以事論事
payme 一早外判左比其他人

payme 本身就有交易上限
緊係唔唔俾你大額唔收transaction free

匯豐周街落廣告話有個payme for business
咁邏輯上你手上個普通payme就唔可以business

利申：我簽電話合約/銀行定期之類嘅嘢係會睇條款，最重要係會睇解約時係罰邊個、點罰

企係匯豐高牆批鬥辣殺小生意，果種虛榮感爽過打兩次飛機

樓主點會置頂呢啲 佢明顯有立場

依家應該係停咗事主出入資金，斷估係撞到電腦系統個自動判定懷疑洗黑錢規則，俾電腦自動停
星期六日冇人回覆係正常
我估最壞結果都係匯豐以後唔做佢生意，叫佢攞現金走
同埋得10萬，我估差佬都睇唔上眼啦

就算係星火事件，匯豐一開始都係話唔做佢生意，叫佢攞錢走，出咗張本票俾星火，係成個月都冇入（冇其他銀行肯幫佢開戶口？幫佢入票同管理嗰7000萬？）
係一個月後差佬先call金管局定法庭申請凍結待查

我諗咁多人屌hsbc
事出必有因
前有星火資金被涷結
更試過被美國罰款
匯豐係咪真係咁跟規矩做野

以今次呢件事嚟
匯豐到底有冇先警告後涷結
處理手法都好無公關
真正原因又係咪所謂business payme
不如等店主或hsbc澄清好過啦

他日有黃店用business payme被人封嘅
我留名等笑

其實講真會咁多人屌係好單純因為佢封黃店囉
你睇返fb 好多人話有類似情況但冇煲大到

咁仲衰
原來咁多人被封
啲錢隨時攞唔番

payme真係咁 大量就凍
佢鬼知你黃店咩

比人cut冇咩所謂 開個po就大把人幫口同捐返錢俾佢

原來係柒撚左

對唔住 我唔信 太多假野
又想做第2個民安

膳心小館個戶口有無比payme block到
佢自己心知肚明啦
真係有比人block左就upload到screenshot上黎比人睇啦

唔好以為自己係黃店，就係度博上位

屌 真係有

仲割得快過藍屍，有你呢d手足係精神ge

總之就係滙豐錯！

手足做野！！

求膳心小館交啲料出黎啦
Cap低登入之後個畫面同埋limit 個版面黎睇下

佢account真係比人封左既話
佢啲payme friend係sd唔到錢比佢嫁
叫payme轉過錢比佢既人再轉多次錢比佢睇下囉

就咁打一段文字唔使fc就盲目信同啲藍絲有乜野分別
有你呢啲盲撐手足係精神既

藍屍真係做乜都唔割，靠你班政治潔癖撚呢世都唔使贏

又係匯豐，匯豐之前咪俾美國督爆咗幫伊朗洗黑錢，垃圾銀行

痴撚線ON79

一係美國錯，一係伊朗錯，一個二個唔跟匯豐規矩，匯豐無錯

雖然我都想屌hsbc
但十萬爆payme 個人acc做生意 刷積分
過往都一直有ban

唔代表無問題

唔係想幫hsbc講說話
但如果佢個人acc做，只可以講太低能

我有講過話割咩

睇佢Facebook comment淨係選擇性回覆話自己一直用開payme無問題問佢用個人定商業payme全部唔覆

solomon

一陣遊行果陣落雨係咪會話連個天都要打壓我地，咁凍仲落雨，點行？

啲人真係覺得唔歸邊唔私下幫到盡就係人地錯哂咁

坦白說話無人肯聽
星火之前一直既安排係唔完美但一定要改善
幾年後匯豐先出手已經通融有突
結果食晒

好睇過初二煙花

電腦系統自己分析嫁
東亞都有呢樣野

d人唔用business payme仲好意思講
個人payme monthly 50k 轉帳 超過打2233 3000 問下 同立即開公司account

佢認錯當冇左件事尚好
但一路扮受害人搏有人出手幫
同時誤導人比人感覺係hsbc做錯先
黑心到暈

所以一退一唔裝修下場就係咁
唔好激嬲共產黨

好大機會係。
連登仔真係 上次果單講埋同開户purpose唔同係可以exit你

係囉屌 咁撚多人用personal做business野

笑佢柒左都無佢
畀d建議凍左點先有得拎返

係唔係真係凍結，暫時都無聽過係payme既錢係會凍結左唔比用
可能只係過唔到落銀行，但平時過數比朋友仲做得到

今次一定要直播
睇邊個仆街

Pop

都係講事實啫 大家自己心中判斷

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去
生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街

大家立即羅晒 payme既錢出黎
唔好放錢入去

申請美國黑名單

Payme 不嬲垃圾
Cs 又冇nun 痴撚線
之前無啦啦鎮ac 又係搞勁撚耐

morning sir

用私人payme做生意 仲大大聲出黎講
有錯仲要唔認 係咪想帶風向呢？

無知是最柒的

私人戶口 私人payme 唔可以用黎做生意

呢個係常識吧

好仆街 hsbc 成為中共打手

你係咪調轉晒因果？
比犯罪份子濫用制度利用匯豐呢個平台黎洗黑錢=匯豐洗黑錢？
dpa係話匯豐監管不力
所以而家匯豐咪有乜風吹草動有乜alert都要你解話要封囉

星火資金唔係比匯豐凍
係開左張票比佢一個月都唔兌，拖到jfiu凍佢張票

今次間野從來無比人凍結
係佢自己用私人戶口黎做商業野
逃稅兼呃匯豐手續費
人地都無鎖佢
係佢自己太大額用爆左個上限
凍結係出入都唔得
佢而家無論出入都無問題，係爆左今個月提款額
佢2月1就可以再提5萬
3月1就可以再提5萬
如果佢有登記住址其實一年可以拎夠50萬添
其實佢搵到人犧牲payme個提款額度比佢
佢轉比人人再fps/現金比番佢就即時套現番晒

我就等睇佢告上法庭，比個官屌佢唔睇t&c寫明有上限，屌佢無睇人地寫幾多個working days覆msg, 罰佢比完堂費再比匯豐名正言順cut佢私人戶口再call佢loan
靜靜地贏唔得既
逃稅呃手續費仲聲大夾惡
佢要自爆無理由要阻止佢

我做staff我都2個幾3個月就刷分玩爛左個payme啦，唔好以為自己係黃店就會有主角光環
全世界都想你死想陷害你
但關關難過關關過
咪咁中二病啦
得個10萬，你唔係覺得匯豐會留意到你咁既大客呀碼？
不過你自爆完就難講喇
你要玩串個場實招呼你